大家點睇大陸人好鐘意係地鐵攪住條柱？

日日搭地鐵都一定會見到幾個
特別係東鐵線

腰骨痴撚住條柱
一係攬柱
痴撚線柱都要霸
見過好多都係咁